鑽石公主號既員工仲洗唔洗做野？

自己都就死仲要服務人

有糧出就要做野。拉

西客：我俾咗錢你就要服侍我架啦

肺炎唔洗返工？